其實係機場塞一個月塞到1/10會唔會最安全

如果大陸要國慶前平亂，勢必要武力升級
塞機場塞貨運算唔算明智之舉？

Push

正苦一定做野
大家要諗定策略

其實機場先係示威者最易出醜嘅地方
值得開post商討戰略

Push 去機場

10月1 大勇武